[有蟲慎入] 今晚食左碗充滿蛋白質嘅白飯

呢一碗平平無奇嘅飯，入邊蘊含無數嘅蛋白質

我DLLM，我袋新嘅15kg米呀

以下慎入

老豆話扔左好浪費，花盡心力洗完煮左樓上碗飯出嚟，食剩最後一啖有啲反胃，唔知點解今日呢碗飯特別飽肚

大家快啲入徐晃check下自己買落啲存貨有冇事

另外。。。老豆好似仲冇諗住扔左佢點算

慎入

你地有冇見到碗飯啲黑色點點

係啲卵定係啲殘骸

粒粒皆辛苦

救命有陰影而家成身好痕

偷龍轉鳳算喇

你食左?

d屎

谷牛唔係牛啊？

買米送配料 賺咗

我盡力了

聽日訓醒變穀牛俠

佢實屌我粒粒皆辛苦嫁呀仔

成家都食左，穀牛family

其實食開個D 可能都係咁, 只係你見唔到

There is some rices in my 榖牛

袋米有無擺咗十年

冇，幾個月only

成蟲用口器將穀物嚙成深孔，並產卵於孔內，並透過產卵管的分泌物將孔洞封住，通常一粒穀粒產一卵，數量依穀粒大小而異。幼蟲孵化後以穀粒為食，將穀粒蛀穿成彎曲隧道，並逐漸囓成中空，蟲糞則排於穀粒外。幼蟲在米粒中結蛹羽化為成蟲後具有飛翔能力，便會離開並開始交配。

成碗飯都係佢地d屎

真，蟲>米

屌你掉撚左佢啦
之前我屋企試過唔知邊度生谷牛，走到成屋都係麻撚煩嫁

買d真空既下次 記得

下，識飛嫁？

睇完仲想嘔

成包燒咗佢啦，害人害物